中國算唔算證明咗量變引起質變係可能

用人口成為經濟第二大國

應該唔關事，雖然人口多但有太多貧民係冇乜消費力

畀到個遐想西方國家就ok

經濟第二大國咪就係量砌出嚟 on9

無質變過
經濟本身咪又係量化

仲有啲量化唔到嘅嘢，好似影響力

原來質變係指緊愈嚟愈低質？

都話中國會成為世界強國